【連登搶答題】虎軀一_？

投完先準google 考考連登仔中文水平
諗左陣先記得 唔知大家又知唔知呢？

正皮：虎軀一振
負皮：虎軀一震

陣

疾

虎驅一陣好sad

鎮

劣

想問點劣